［急 // 家訪非必需］英短貓貓尋家

Sor標題黨呃人入黎睇左相先

約10-12歲
性格黎講：
好需要人關注親人親貓，好嗲鍾意人摸，唔惡，可剪指甲洗耳仔，都算多野講
可抱但唔係好習慣，個身會僵硬，腳會伸直
食野好乖，唔挑食，食藥可以撈入罐罐
有一邊耳因爲耳血腫問題未有及時處理所以硬化摺起左，但除左外觀之外冇大影響，耳虱問題已經醫好

簡單講一講佢既背景：
比人棄養，輾轉下去左我屋企暫託（非貓義工）
本來同屋企講預計只係短住兩個月左右，但係接手後發現佢有一啲病（上手冇同我講）
因為年紀大都估可能冇人要
同屋企人傾過，但都唔可以長養
所以希望有心人可以領養，比一個屋企佢，如果有心巴絲係擔心經濟問題，我係可以幫手分擔

佢有膀胱石，所以間中有血尿問題，準備轉尿道糧
同時都有英短既通病—心臟病

有興趣既貓奴可以睇睇：
1. 有養貓經驗/有耐性，願意學習照顧 或者 冇養貓經驗唔緊要，如果你唔介意，我可以教/幫手跟進貓貓情況
2. 願意update貓貓近況比我（非必要）
但如果冇辦法唔想養，可以比返我，唔好再次棄養佢
3. 如果屋企有貓，希望唔好多過三隻（非必要）
4. 如果有需要，醫療費/日常開支我會幫補少少盡小小心意
5. 明白好多人唔想家訪，唔一定家訪，只求好心巴絲一定要對貓貓好

推

幫推

唔養得
幫推

想知貓貓醫藥費方面會唔會好多？

又大年紀又有病。。。 算啦

可惜屋企已經有四隻

[公投]連登應唔應該有外語台

暫時要睇做唔做得手術
因為佢既情況未到好嚴峻（仲屙到尿）

但醫藥費方面我係可以分擔
之前都有聯絡過spca funding ，但係佢地話最好有主人（非暫託）做申請會比較好

有咩問題？到你年紀大又有病係咪由你自生自滅？

push

謝謝幫推

我都知老貓比較難有人接收

推呀

佢都係現實咁諗姐

都係求個希望

pish

Push
屋企都有隻13歲英短貓貓
其實都好後生架咋唔好嫌棄唔係幼貓啦唔該

我老左有病上連登叫人養？唔見你去老人院執啲老人家黎養？

你都on99
而家同你養左 隨時隻貓就走左 到時又傷心
錢又要預左洗得多

咁諗都係人之常情嘅..

想問最主要有咩要照顧 有冇話幾耐要睇一次醫生

係連登 寵物命仲貴過人命咁
on99
事實又唔岩聽 負皮班7頭唔見你地養？
得把口

暫時膀胱石果度要睇下佢適唔適合做手術
醫生果度就冇特別講要唔要定期覆診

照顧方面，應該就係以下：
1. 要比尿道糧佢食，防止下次再生石
2. 確保每日吸收到足夠水份（我而家係罐罐+水）
3. 如經濟許可，每年驗血一次（太子NPV大約$800驗+$200診金）
4. 最重要係，比多d愛佢多d同佢傾計摸佢

推
Post 左上愛貓聯盟未？

我都養緊3隻

適唔適合做手術係咪已經比醫生check緊等緊結果？
佢食野飲水乖唔乖架

呢位ching正解

未 咩黎

真話係難聽d
不過我支持stay positive

如果有巴絲領養
我唔介意分擔少少藥費生活費
礙於家庭環境唔比養，不過都想盡可能幫下佢手

得啦 五毛支那仔
起一起底 就知你講埋d垃圾野 玩分化啦 屌你老母

推，屋企人唔想養多隻

大部份人領養都想揀細細個睇住佢大咁架啦
有幾何會係同個三唔識七驚佢老左有不便陪佢最後一程而領養

要詳細驗一次心臟先睇下適唔適合先
手術方面等緊SPCA個funding 批唔批，如果批既就會安排驗心臟

食野好乖，唔偏食
飲水方面都見佢有飲，但因為我係罐罐加左足夠既水比佢，所以冇特別睇呢方面

巴打一言驚醒洛克人
唔怪得我覺得d口肳咁熟口面
同d淺藍同出一撤
果d咩 大陸係咁架啦算啦
政府唔會彩你架算啦
直頭一樣

希望貓貓可以找到好人家
好可愛 睇上去好有活力仲
加油丫樓主

咁好多野都係做左先有希望

多謝你

push！
養寵物真係好開心，有能力又有心希望有人接收！
可惜屋企已經有隻 佢又唔鍾意有其他貓

笑死 係咪都五毛
得啦

點都好祝貓貓好運

而家講緊係貓啊，唔係人啊
冇愛心嘅五毛死開啦，冇諗住幫你又撳入黎做咩啊

你咁撚有愛心 養得未姐屌你老母得把口
你用把口養貓？

上面講鳩緊人老左 又話講緊貓
你個腦真係裝屎

你地幾個得把口叫人養
自己又呢個藉口果個藉口唔養
再搶佔道德高地
廢人

起左你底
你想搵靚靚仔仔又bb既名種貓係你既選擇
我只可以講呢個post冇你想搵既貓貓

老貓係咪會冇咁活潑？
我係怕小動物太活潑，好懶唔多行果d 就正
tg

入黎撚下狗姐
幫你推比佢地養

至少我話會出錢幫領養者
你條柒頭呢？
入黎見到唔係幼愛就想吠？
你條柒頭買完隻名種幼貓返黎
大左有咩事未棄養囉
生命黎架

好可愛
但屋企唔比
只能幫推

你係咪以為自己好醒？

你本身有冇養其他貓 佢地相處有冇問題架
同埋佢有冇周圍去廁所
幾時先知個funding批唔批
Sorry 問好多問題 想了解多d

佢個樣好得意啊
希望快啲搵到好人家

我有一隻，佢係咁打呢隻貓
呢隻就捱打，唔還手
黎我屋企近兩個月冇試過周圍屙

Funding我聽日再打去問

有問題唔緊要，了解左諗清楚先都未遲

得啦你呢啲奴隸
貓奴呀嘛

又邊忽叫貓奴？
定係你已經無能力用論點黎反駁？
覺得話人係奴隸自己會高級左？
同警犬同何妖有乜分別？

買名種貓就一定棄養
咪似上街遊行姐係搞港獨一樣囉 傻閪

唔撚支持養十幾歲病貓所以無愛心 所以唔可以養貓你仲惡過啲on9貓義工

錯，係你d言論令人覺得你會
咩叫又老又病就算？
咁你養隻貓第時又老又病又算？

你唔支持唔係問題
問題係你攻擊支持嘅人
咁同控制人言論有咩分別？

一拎返黎都又病又老
唔撚係？
由細養到大就有感情
你隻貓未有感情又有病咪唔好拎返黎囉
愛心上腦？

你都痴撚線
我一開頭叫人算有攻擊？
留言屌我五毛又盛
你都on99

講野都on99

咁你憑咩叫人算啦？
你代表緊邊個？
如果係代表你個人，我諗你對中文表達有d問題
如果你係叫樓主或者其他領養者的話，我希望你自己諗清楚你言論錯喺邊

係啊係啊，一開始屌其他人on99就唔係攻擊緊

唔係擺低一句講野都on99就代表你講嘅野有論點架
醒下啦

領養post 都有罵戰痴撚線

你條柒頭夠擺低一句五毛而家懶講道理啦
傻閪係咪啲貓毛上曬腦呀

邊撚條柒頭話你五毛啊
你驗眼好唔撚好啊

可能老貓個爭議會大d
當推post

你真係弱智

睇唔過眼d人夾硬引戰
無興趣未過主
都話佢個想法係人之常情，仲要伸個頭出黎咬兩野先過癮
真係同佢講喇，又無point
最後原來發雞盲嘅

點啊？睇清楚個名未
定我係quote完果句又當係？

你唔支持點解要留言要係度鬧交
同埋病果方面，我係留言已經講左會負責

加上我係post入面都講左領養人唔介意我係可以幫手跟進貓貓情況，經濟上都可以一齊分擔...

我諗呢兩樣都係大多數人既concern
你覺得仲係唔夠仲有其他野要做？
定係你覺得應該就咁啪左佢？

比狗咬咪要撚返狗囉

我認同啊，所以我擺明撚你

弱智仔

無第句？定覺得人生攻擊就贏左？

sor9ly 人身攻擊先啱

覺得你養唔起隻腦 我夠開心 贏左了

講多句驚你唔識字了貓毛上腦

咁真係抱歉喇
我就話會出錢，你就出口姐loser哥

出一百幾十

出落隻病貓當自己人生大贏家
要捐捐612唔撚好？

個post一早已經講左以上既野
如果你唔同意你可以話你冇興趣之後上一頁
同埋或者真係有人有興趣，上面都有絲打話10幾歲都唔係好老，仲可以好精靈

唔係個個都好似你咁諗架嘛

唔好意思，我打算比一半
不過你條命就真係一百幾十

撚你呢啲傻閪要出口咖姐

你條柒頭撚會咩

到而家你都覺得自己係撚緊人果下好野
你係咪平時都無乜自覺

經濟狀況唔容許
希望貓貓遇到好心人

多謝幫手推

屋企負擔唔到希望貓貓搵到個愛佢既主人

經濟問題我可以幫手諗諗
只求有心有耐性領養人

Push

我可能可以幫手喎

留低tg傾傾？

膀胱發現有石會屙血尿 其實只係一d好容易就可以治療既常見病 當然 你唔會預佢幾舊水就可以落樓
但絕對唔難醫治 最緊要迫貓貓飲多d水
另外 乾糧方面可以試吓食Hills隻C/d 通常2個星期左右會有改善 再者 如果情況無好轉 可以再試另一隻Hills既S/d 但要留意S/d唔可以長期服用 情況好轉後要食返C/d
當然 最理常既情況係去診所種菌同Ultra sound 睇吓膀胱石係屬於咩Ph值 同埋有無菌
利申: 過來人 貓貓病情已斷尾

感謝你
比左我好大既信心
準備同貓貓轉食hills既尿道罐頭，好似係c/d罐
照左ultrasound 架啦，都幾大粒
粒石既pH值係驗尿知？

幫貓貓搵個屋企

Hills c/d 我一歲貓食唔食得

Ph值驗尿可以知道 收集後既尿要馬上送去診所
咁個結果就最準確 要記住 絕對不能隔過夜
去診所買一包膠既圓形沙粒 唔會吸水 細細包 清洗後可以重用 咁就唔洗擔心d貓砂會影響個結果

另外 膀胱裏面大概有幾多粒? 同幾多Mm?
我隻貓女 有3粒最大有成5mm 做過一次手術清咗幾粒 之後覆發 就係食S/d好返

加油 絕對唔好因爲煩同錢而放棄一條生命
我明白個情況係會令人好Depressed 當時我見到我隻貓女不斷去廁所都屙唔岀 不斷爬d砂 我個人就會好緊張 但一定有得醫!!!

一歲貓其實就已經算係成貓 我諗問題不大
擔心既去問問專業意見 加油

睇就睇到有4粒，有兩粒都有成7mm 8mm咁大

佢既情況都穩定，屙尿都暢通，只係有時有血

祝貓貓好運 快啲搵到愛錫你既主人

無事既

幫手推
Good luck 主子

幫唔到咩 我只可以幫手推

有病所以唔養
好野

貓貓

支那人貓狗都照食啦
有咩人性可言

如果你係話我.....唔係有病所以唔養
係醫好先交比下一個人/一直幫手跟進直到好返

如果你係話佢本身個主人，咁我都好嬲，但當務之急係幫貓貓搵新主人

訂左c/d罐

感謝各位幫推

樓主貓貓係咪食緊 hills c/d糧？
係既我有兩罐罐頭同埋少量既乾糧送俾你
之前隻貓生石好番食淨左

幫手推 希望貓貓搵到好人家

買左等緊佢送黎

如果貓貓唔食可以比我呀

可以呀 點聯絡你？

好可愛 幫手推
希望有心人可以收留

有興趣養，麻煩add tg傾：tobyyuen777

Tg我呀我可以交換罐罐比你

輕輕一推
希望貓貓搵到好主人, 我之前隻都24歲先走
貓貓其實都可以好長命, 仲可以好多時間同佢相處

BTW, Show Blocked User - 春光乍洩
每個人都可以諗法唔同, 但唔啱聽咪走囉硬係要入黎嘈都唔知為咩

好得意
幫推

輕輕一推

再推

幫推
暫時未養到貓
希望喵星人快d搵到好奴才

最傷心就係離別果一刻

有意...
之前都有領養過老貓 佢黎到我屋企已經11歲
養到差唔多14歲
但因為腎病同心臟病
近排過左身

貓貓好可愛, 希望可以快D搵一個家俾佢啦

留個tg傾傾？

係

我都唔敢想像

Pash

暫時貓貓有好心巴打願意接收
仲有送糧、推供意見既每一位，感謝各位既幫忙
無以為報，送上貓貓相答謝你地

好可愛
其實領養老貓有咩唔好
老同幼係一樣咁可愛
可惜我未有能力養
大啲先再考慮

太好了，希望佢有個永久的家

老左有既病一定係多d後生積落既病老左一次過發哂出黎
睇病又一定係貴

但其實都係照顧得唔好做成
如果係照顧得好既，成世都可以健健康康

我都希望

明明好可愛！ ！推！
如果我有能力都會帶你返屋企

原來已經有好心人領養
太好了好人一世平安

好可愛 一啲都唔老

包食藥方面你全面負責出錢
我幫你養出力
好冇

有好心巴打願意收養貓貓啦

係呀

比多張比你